打機要有機品

做人要有人品，踢波要有球品，點解好似冇乜人重視打機要有機品？

尤其係玩啲要團戰嘅遊戲，發現周不時都有啲好冇機品嘅人，輸左就屌柒你，離譜啲嘅DM人嘴砲。

其實打機都係求開心，又唔係職業選手，贏咗又唔係有錢，有時真係唔明點解啲人打個機都要發哂脾氣，又要屌隊友。究竟係自己玩開嘅game啲人冇品，定係普遍都多人打機咁冇品

機品好 人品自然好

隔住個mon真係兩個世界黎

打飛機都要有機品

多虧你了

有d人唔係求開心 唔岩玩咪唔好一齊玩

對住某國人唔開外掛都偷笑

最撚憎依啲人，好心send 番個感謝佢，佢就多虧番我轉頭

咁有啲人勝負慾好強㗎嘛 我覺得輸唔係最大問題 但如果輸得好唔抵 畀爆雷嘅隊友累輸就會燥底 但我嘅話未至於鬧人嘅

係 唔好話打機
呢到都係 三句唔埋兩句就問候左人地老母先

因為打機係anonymous
好似連登咁
無品既人就會無品
唔會收歛

廢物就唔好打排位
場場拖人後腿
屌你老母算比面啦

真可靠呀

因為冇人品同冇球品會俾人真人打柒 打機唔會

最撚憎d人死左 之後開咪大大聲係到指指點點 係咁不停講 不停講 不停講。最後仲要報錯位
屌你老母我聽緊腳步聲呀

網上打算好，以前機鋪打，變真人格鬥

通常啲咁撚寸嘅人遲早屌錯勁人，之後就俾人寸到一棟都冇

反而覺得機鋪會好啲，始終見到玩家真人，啲人唔會敢咁寸

多得你呢個垃圾隊友，要我carry得咁辛苦，del game啦撚樣

我機品好人品唔好點算呀?

練新角唔撚得嫁？打機下下都要用main機或T1角色？

練新角唔好打rank得唔得，打番你個電腦啦

咪扮老衲

廢就要嘴架鬧架啦
等於你做錯野比腦細鬧一樣
忍住忍住啖氣仲難受

咁我又冇咁仆街練新角打rank

但打機廢就屌鳩人其實個心態都唔係好得去邊，有冇諗過啲廢嘅人其實已經好俾心機去打，佢咁廢都唔想？

咁廢都唔想唔該唔好打rank / del game

人地玻璃心， 笑佢幾下 發老皮唔打

隻game 多人玩/受歡迎，先會有update，啲廢嘅del哂game 變相少左人玩，其實對你冇着數嫁，傻仔

但係D廢既雷到D勁既都冇心機繼續玩點計先

要夠organic 要會有機品

有d女比人帶上來

真係好破壞體驗

多排既都係吹大左

廢果d好多都係多排靠痴

有d比錢人代打炸

我會覺得佢地個腦有問題囉

我唔勁打開單排

有d一睇就知多排痴人上來

睇初期d人走位觀念就知邊d靠痴

好多女比人帶上來

邊到有 CS go 香港大群 ？ 我都想搵囡囡打

利申： AK-47 唔識壓槍

我講緊lol同王者 傳說
勁撚多女呀
屌你老味
睇女我睇av唔好
d女完全破壞遊戲體驗

屌親我我都會afk

J 聲啦你
平時冇得J 打機俾你J 聲

好鍾意睇人打機打到心態爆炸
尤其是d賴屎賴屁既傻閪覺得自己懷材不遇俾隊友累輸佢

真人會扮有品
網絡世界你個人唔係好有品嘅都會現晒原形

其實中途屌人真係最On9, 俾壓力隊友令隊友一定冇本身咁冷靜，有啲人嬲起上泥afk咪更加唔會贏

唔知你玩開啲game係點，但如果你random 隊友就預咗有依啲風險。有得揀隊友嘅話，你覺得人哋廢咪唔好同人哋一隊，屌完人又唔會由輸變贏，都唔知屌泥做咩

本身有人屌姐係劣勢多
都劣勢仲俾你屌，我鬼想同你打落去afk算
優勢緊屌我？ 想睇佢由贏變輸> afk

我打機為開心，郁d就屌真係寧願輸

LOL，我係由輸緊果一刻先屌，之前唔出聲
由一開始就屌果D係on9仔黎

殺到對面嗷嗷叫
真爽

回歸正題

想睇樓豬玩咩game 俾人串到要開post 發洩

我諗你無見過打音game打到發脾氣dup袋打部機既

明明係單機game咁都有得發老皮

個個都話carry，唔通個個都真係carry到咩

個post條條友都話自己俾隊友害，唔排除十個有一兩個真係咁慘

不過剩底八九個就係啲冇料柒頭皮，唔知自己柒只識屌人，又唔諗下自己卡咁耐牌位根本實力就係咁上下。

又有人玻璃心哭了
施主留手呀

agger
要有gay品